明日大嶼人工島計劃似唔似東方華爾街個個明日基金？

葉抱一當上金管部的總裁並不是幸運，而是他提出了一個叫做「明日基金」的項目。這個項目向廣大市民銷售，並且基金款項轉化為基建撥款用來盈利，這樣既緩解了政府的壓力，又對民眾有利有益。當日，立法院已經通過對「明日基金」的初審，可就在第二天三讀的時候，韋航突然出現在立法院，用煙頭引發火災，並且甩下一大摞資料，說「明日基金」是個騙局，因此「明日基金」項目的裁決就此停止，打算下星期繼續審理。

明日基金看起來像是服務了廣大市民，還發展了基建，但其實是各大財團和葉抱一的陰謀，如果明日基金項目通過，那麼以後各大財團圈錢就再也不用通過立法院

即係點 唔明

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！